2019情人節單身狗報到區

又一年
預祝放閃嘅情侶，男嘅比人派帽，女既俾人中出即飛

咁黑心抵你冇女

唔放閃咪好地地， 冇人想知道你哋日日啪啪啪；情人節日收咗幾多打玫瑰

人地都係想同朋友分享開心事 點知你條毒撚咁玻璃心

情人節d囡囡收到花 行路特別慢

單身狗提早黎報到

報到

報道

到

lm

hahaha

樓豬好葡萄？

留名

報定到先

你好

單身ja
唔使咁惡毒既